[嚴選]邊一隊馬刺好揪啲？

2003
PG Parker
SG Manu
SF Bowen
PF Duncan
C Robinson

2017
PG Murray
SG Green
SF Kawhi/ Gay
PF Aldridge
C Gasol

淨睇正選隻揪嘅話
2017隊除左SF之外都無咩勝算
SG照道理守唔住 頂晒龍打和 (Green始終都係防守一隊)
PG對決可能都幾好睇 兩個都守唔住大家
PF同C應該無懸念
籃底比人強奸

保雲整傷kawhi，完

咁你問嚟做咩

有冇咩組合對決想討論下

我淨係睇到 無論幾時既馬刺都係咁撚勁
NBA史上最成功既球隊 沒有之一

等人不服來辯

唔好比啲騎撚湧撚見到

係都湖人啦

點解冇14年

班勝利球迷識閪波咩
見邊隊贏就撐邊隊
識波一定係睇馬刺

仲可以出到gay
保雲比人趕出場可以搵邊個頂

笑死人咩，馬刺最早個冠軍只係1999年，nba係46年開始，差唔多八十年入面有幾十年無冠軍都叫幾時都咁撚勁。當湖塞係咩

咁公道講句 98年馬刺pick鄧肯之前都只係啲半紅不黑嘅球隊
好難及得上湖人七八十年代咁惡

btw辛苦晒啦湖人嘅球迷
呢7年嚟望住隊波由冠軍隊到年年爭狀元
望到都心酸

就算冇拎過冠軍 以前馬刺有冰人有上將一直都係爭冠球隊 係差啲運champ唔到
同埋馬刺史上最長連續廿幾季入季後賽 猢塞試過未呀？ 猢仲係度一路抽波仔 一路丁隻波呀
點同馬刺比

但馬刺可以keep到 20年仲有競爭力，試問邊支球隊經得起時間考驗

心乜酸啊，湖犬吠左咁耐

塞爾特人20年13冠

睇下bowen 攝唔攝kawai 腳

你覺得猢抵可憐？你未見過佢地得戚個樣咋

dllm又係你條曲線狗

條友出晒名曲線啦 咁都真心

原來真係有盲撐球迷

你同猢菜呢d歷史底蘊咁深嘅球隊比？
你幾冠人幾冠
入季後賽就好勁？四強隊都無人記得啦，你champ唔到邊個記得你

我每三年入一次季後賽入親都champ定你每年都入PO好d?

鬼知咩

話時話
普波域治只可以教一隊
咁邊個教另一隊

少響波台蒲 唔識分真假
會bookmark低

屌奶星吖我無開投票機制都負評
是咪搞錯左啲乜野

條友擺明曲線摟屌, 竟然真心答佢

On9你問埋d無聊問題唔屌9你都算係咁

話你想吹捧03你又唔係

踩低Leonard 又唔係

唔明你個po嘅目的 no offense

得閒入nba po傾啦

長期陪跑隊

2017 18唔會再陪跑

屌您，你nba po蒲咁耐都知正是本人係曲線狗嚟㗎啦 次撚次都見到佢

無留意人名

我都係依排先開始蒲

開埋d垃圾post咪多負評囉
好人好姐 咁多隊波唔鍾意 揀鍾意馬刺呢隊閪波

邊隊波叫唔閪呀睇過

見過你，因為以為你都中意monk囝

公鹿

網隊

hi

網隊閪中之霸

搶走卡樂b雙輸

嚇得我仲以為邊隊咁把炮
Brooklyn係威豬嘅打贏吾皇

2k legend team 馬刺應該出邊年邊隊好
個人心水07馬刺同14馬刺

我刺好波

14有Leonard 潮撐14
14年嘅beautiful game真係一丁再丁

已經分唔到真假

07 GDP最強

你心目中已有答案

其實都唔係ge 不過14馬刺真係唔係最強GDP姐 不過真心都揀14

2k嘅話

07刺會勁d，11小牛，14刺呢d勁難用